(FB轉載）原來黑警前世真係日本皇軍來

大家信唔信有輪迴轉世？
反正我就信，
遲早俾人放多次上軍事法庭
日本皇軍一齊轉世投胎香港警察
山本汪（山本五十六），
江村sir（岡村寧次），
親愛嘅謝中將（石原莞爾）
李侵華（武藤章）
我哋嘅大波華（戶栗郁子）
麥生（児玉 誉士夫）
唔好以為除眼鏡認你唔到
光頭仔（永野修身）
原來上世係元帥，
唔怪得知林鄭都夠膽屌啦

From Facebook 香港人連儂牆

怪力亂神
拉

但係皇軍都冇咁過份wor

超級大核彈

香港警察有咩資格做日本皇軍呀

日本軍對著機關槍衝過去唔怕死 為咗自己國家犧牲 為咗自己屋企去做肉彈 (例如特攻隊) 即係話日本嘅自殺式攻擊

香港警察有乜嘢資格。 自己full gear見到啲冇武器嘅市民都驚到仆街

人人得以誅之

上世食唔到香港

今次再番黎想食左香港

會唔會係後代 不推文

er er sir同汪狗堅似

個死肥婆個鼻都係唔直

皇軍衰極都槍口對外侵略
呢班狗屎垃圾就死開啲啦

明顯係佢上三代係日治時期去做自願天使
生出黎諗住痴著數

，

咪撚侮辱人地，人地衰極都唔打返自己日本人